[傷者10個變7個] 網傳 太子站 有死者，消防處：一開始「點錯數。」

網傳太子站3死 消防：點算傷者有誤
2019/9/5

網上流傳8月31日衝突中，港鐵太子站共有10名傷者，而消防處當晚僅運送7名傷者至兩間醫院，3名重傷者不知所蹤，流傳有死者被送往廣華醫院殮房，又稱有屍體被抛出公海等。消防處昨日（4日）回覆《明報》查詢時表示，當晚初步點算有10名傷者，其後再次點算確認7人需送院，或因傷者曾換位而重複計算，或指揮官再次確認人數時有傷者表示不需救護服務，導致兩次點算結果不同。

Source:

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

如果真係點錯，而家先出黎講？

一日唔公開CCTV一日講乜都唔信

點錯數都報得出黎

撞鬼?

公開CCTV大家幫你點

得7個都點錯數？
你話700個就話姐
證據呢
交出cctv就信你

咁都得！？

可唔可以幫手推？
831一個禮拜 星期五夜晚8：31 大家set定alarm播 有班警察__ __仔

喂，有幾樣野想問

1）消防一定有紀錄，出左幾多部車，去過邊度同車上人員既走動
2）如是者，點解會叫大型醫療車，咩根據？七個傷者出大車做分流？
3）好啦，太子封站，冇人上黎，咁我想問，落左去既救護員，究竟跟車去左荔枝角定邊度？
4）如果跟左架地鐵走，即係佢棄左架車係太子。如果冇跟走，咁中間個真空期車箱係唔係冇救護員？
5）架車去左邊間醫院，唔係同我講唔知呀嗎
6）最重要係，人證既消防員係邊度出黎？

所以追住消防咬一定有料到

一定要問
依家消防係咪同黑警同流合污？

骨都人快d出黎屌消防

無人理？！

今日風向:鼓吹手足自殺 犧牲好有用 當死者係文宣彈藥

幫推救手足

快 叫手足今天開係記者會 公開講 唔見左3個手足 話黨鐵唔交封站後既CCTV出黎 同醫院封鎖消息, 黑警唔交待 3個重傷人士不知生死

10-7 =3個呀
房署25歲 個個同嘔白泡個個好MACTH

西貢21 歲 女仔 同條片都好MACTH

13歲同條片我就9很定啦因為當時係清醒訓左係床既

Push

2隻手數得晒既人數都數錯比cctv黎我幫你數

話左夜晚唔好數人頭嫁啦出事嫁麻

得個幾個人都可以點算數？

消防處係咪想由天堂跌落地獄?

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

我都唔信 越諗越鬼

唔公開CCTV我點都唔信你地講嘢

消防屠高層藍底黎...

又點錯？？

數貨咩數錯
人命黎架on9

"曾換位而重複計算"
當市民白痴定戇鳩

太子站一日唔公開CCTV 我地就要當有人死處理呢件事

唔交CCTV點都唔信無死人

唉唷，連10個內既人都數唔啱呀，做乜消防而家都用毅進制計數呀

死左咪唔洗救護服務lo

推

1000數到997都仲話數錯，10個數錯做7個都得?咁1000咪數到700

得個幾個人都可以點錯數？
邊個信？

一日你證據一日我都只會相信有人死左

正想講 現場證實死亡無須送院

一開波就十個紅色，紅色冇可能可以郁，全部訓地下，點撚樣點錯，一係政府你就放CCTV出來，講咩都冇用

越來越鬼 要成5日先知點錯數

cctv

邊個講我都唔信，我要cctv！！！

都估到㗎啦⋯⋯消防員高層藍底唔緊要，連良知都冇埋

港鐵話cctv已被破壞

毅進制
阿sir數人頭唔洗你教

早兩日又真係有三個人莫名死左

CLS 咁都得

HK01放左風啦，DKLM

點解10個傷者得七個送院，我諗到嘅係嗰三個死咗所以不須送院

數錯？
7 個人都數錯？

第時太子站又多左個城市傳聞

屌你咩，10同7點得出？當人弱智？

對佢地自己不利既證據點會留
講你都唔信

洗撚左就係洗撚左
你地點叫都唔會出現

01話無CCTV

唔講都唔信，一定要拿到cctv

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

Cctv?

連消防都跪低...

只有cctv可以還原真相

推 要cctv呀屌

消防入面有過半數係藍
特別高層ADO以上藍到入血
只係前線少量會好少少
唔該大家唔好再比光環呢班肌肉猩猩
其實佢地係消防局入面日日恥笑緊義士

正常運送屍體係要用食環署嘅黃色車，今次政府為咗隱暪封站24小時去運送屍體直入殮房

仆街啦

Fced

對消防好失望

好快會數到黑警有7隻手指

最恐怖會唔會係上水屠房出現3隻有豬瘟既豬？
而咁啱太子失蹤咗三個人？
而發現豬瘟後無好似平時咁銷毀晒啲豬，反而只係用黑色垃圾袋就咁丟去堆填區

我屌你老母屌錯得唔得啊

快d拎影帶，好驚毀屍滅跡

前線出聲啦
你地唔係打算做幫兇呀

⋯⋯⋯⋯

運送屍體都要喺其他站走，係咪其他站嘅CCTV都俾人破壞晒係嘅話就大家心照

不如重新讀過幼稚園先啦。

唔理佢藍唔藍 點算傷者喱啲數手指咁簡單小學都識嘅事情
佢地作為消防員又點會咁容易出錯 所以佢地話點錯數根本就講唔通

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

嗰日第一批落去嘅救護員，咁多人都可以做證，究竟係10個定七個，我哋只需要一個有良心嘅救護員說出真話就夠

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！啦

想自保都有野幫到手!
如果想自保，請所有知情人士立即錄影一片短片(遮樣，但一定要仔細描述當時情況)，將你所知既細節送去各大媒體，並響9月5日中午12點前，以匿名方式送到各大媒體(報章、社交媒體)。當呢件事徹底曝光，響公眾既注視下，你地先會真正既安全

知道你地可能有好多各方面擔心 但想知真相得一個方法 就係拎到cctv 唔想搞民氏訴訟 都幫手拍條片send去各大媒體啊
求下你地啊盡力幫幫手
如果拎到 我地離革命成功 又遇進一大步ga啦

真係有人死左

無錯
只係唔想各位咁驚訝消防都會講大話
佢地其實同黑警同一條腸出

仲有係下面做野嘅嘅消防

睇嚟你都知啲嘢
只能話消防個Duty係可以建立到個形象好好嘅

咁少人都點錯、搵邊撚個信呀？

發夢夢到咋
如果高層咁好當時就唔會搞9踢TS個老總唔

唔會信
只有cctv先有真相

又點呀，狗係咁仆街，消防想加入？

數錯只會數少
唔會數多

講左要睇cctv被破壞前一刻

咁肯定有大鑊嘢發生

死左人呀 公義必須彰顯

你咁講又太武斷，重覆點多左唔係冇機會嘅
不過總之錯數就佢地失職啦

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

騙你啦

依件事反映前線消防其實都唔係咁有質素

過2日就頭7
3位手足一路好走…

10個點到 9個或11個尚可原諒

但10個點變7個？

聽到以為幾千人點錯數

本身已經有兩個太子站嘅傳聞

好可怕

又係嘅

你睇星期一記者會 個消防阿sir講佢地嗰晚幾時到幾時落到去 講到口都震埋
佢地都怕哂啲狗

點會怕呀佢地都不相干，各有各做
你唔好話根本一擔擔

屌 平時消防同救護 做野咁撚認真 你同我講佢點錯傷者數目 仲要差咁遠？ 唔好玩啦大佬

因為有3個係死者

喂屌 你話有幾百人就話點錯數啫 你十個人都點得錯？ 你叫個三歲細路都唔會點錯啦呀嘛

依家軍政府年代

7個變10個，多咗 43%啊。成個月台一條直路，點會重覆數啊。

屌你老尾會唔會數錯自己有幾多隻手指呀

Pish

岩呀 爛左咪交爛左之前既錄影，一句壞左唔撚洗交代呀？

曲線確認真係10變7

``` 今日立即 搵手足去法庭申請左禁制令坼 要黨鐵831 保留CCTV ```

數錯？

因為已經死左唔需要急救服務

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

FA 當時數

都錯的好離譜喎 七個點到十個？ 咩講大話啦

係呀 由第一日我都估到係有3個 當時個個都以為係得1個 我呢2日都有跟同林呢單野

100個就話數錯姐
10個點數錯

希望唔係數錯

乖乖哋講真話， CCTV出街嘅時候
我地會睇返你講嘅說話，如有吹水到時消防署都要清算

消防手足 無謂留住一粒老鼠屎

係咪又玩文字遊戲
佢話確認有七個傷者 因為原本數個十個入面有三個死左所以唔計係傷者

大家都係政府狗 你話呢

資料來源？
有冇辦法去現場取證？

Popo移位拖死咗三個？

消防已滅聲

被消失！
交代啊diu 生要見人 死要見屍 仆街黑警

欲蓋彌彰feel好重

如果係點解咁先講？

咪玩啦
咁少人點會數錯 講緊10隻手指數得哂
人咁大隻 唔係數蟻呀
重點 啲傷者都比人打到傷哂又被拉
唔會仲可以係月台到走黎走去 郁黎郁去 點數錯

有一事不明
既然當天大隊都去荔枝角站先出
再運去瑪嘉烈同明愛
touchwood如果真係有人死咗
都應該會一併運去呢兩度丫
點解醫管局又咁突兀要講廣華醫院殮房冇相關死亡個案呢？
又唔報告下瑪嘉烈同明愛殮房？

7個都錯，數手指都唔會錯喇吓

屌你呀果個傷者點解係消防的走唔係救護
幫手處理屍體屌你老母臭閪

絕對冇人係廣華死

消防都同流合污
有冇良知呀屌你老母

消防/救護巴打
而家最可信既只有你地
出聲啦！

10個人 手指數都數得哂 而家先話點錯數
你咁講我仲驚

毅進制之後黎個消防制? 得7個都可以數錯

所以好多巴打懷疑近日幾宗「兇案」

荔枝角車站商鋪cctv

小學生都識數數啦 數數字係咪真係咁難？

樓主係咪mon post狗?
你另一個post又話cctv被破壞,係咪唔想人攞到段片???

如果真係得7個，雙位數都唔到，幼稚園小朋友都唔會數錯啦。

Cctv

點錯數？非常可疑

50個就話 10個你話點錯數

首先你要知

touchwood如果真係有人死咗
都應該會一併運去呢兩度丫

呢件事係不會發生，醫護唔會送死人入院
死者會另外有食環黑車送去殮房，最近嘅應該係葵涌公眾殮房

當人ON9定點?
你愈咁講 咪就係愈明顯係有好大件事發生左

哦係咩

屌你老母扮傻

自己趕走記者之後話冇事發生
收皮啦

10 個都數錯？

咁撚重要既野
10幾廿年都冇錯過
咁啱係呢D大班襲擊案到發生?
當全香港on9?

狗權大到要消防食隻死貓解圍

琴日now新聞講既發現到豬瘟
但你有無見佢銷毀啲豬？
你依家都仲買到豬肉姐係無銷到

警方:
警方曾在9月1日表示，8月31日太子站內有5名被捕傷者直接送院治理，另有3人被帶返警署後送院。至9月3日，警察公共關係科總警司謝振中則稱，太子站有7名傷者送院

即時送院: 5個 (一開始)
即時送院: 7個 (依家)
總共要送院: 5+3 = 8個

消防:
現場救護指揮官初步點算後估計約有10名傷者，於是先向消防通訊中心報告初步評估結果，以便安排增援。

發言人指出，救護員為站內傷者初步治理、分流及集中於一個地點處理後，救護指揮官再點算並確定現場共有7名傷者需送院治理，於是將更新的傷者數目報告消防通訊中心。

即時送院: 10個 (一開始)
即時送院: 7個 (依家)

佢地d數字一開始其實好混亂 各自比既數字根本完全唔同

不如話無人受傷添啦

初步十個送院
結果得七個
因為果三個唔公佈得

多謝巴打賜救
咁so far 葵涌殮房又有冇報過遺體數字呢？

咁少人都可以數錯?

一日冇cctv片段一日都唔會信政府任何解釋

壞打算真係未必會有實質證據證明哂成件事嘅前因後果 我地直接宣布有手足犧牲 你否認就俾證據鳴呀

已經犧牲咗喇 我地只可以煲大佢

支那01

去4架救護車就會去埋大車 MCTC/PET

變相證實咗...

有4個消防帶左個人走喎，果個人宜家去左邊?

睇來消防都受到壓力

有樣嘢叫夾口供

Pushhhhh

消防跪乜撚野呀 ！
10個呀 ！！！！

10個都數錯 返去讀書啦

831CCTV

破壞都會影到破壞果下既影像，d片儲晒喺中央server，一定會有記錄

唔會信

數錯？

數錯1個都算係大錯，仲有少少機會
你數錯3個，當香港人on9

依家先講？
10個人都數錯？
屌你老母啦我就唔撚信啊
佢地愈兜就愈證明831係有事發生

佢冇講錯
7個需送院，另外3個已經死左唔洗送

夾到得7個 人命黎！
希望佢地晚晚發惡夢

有冇個日既救護員澄清

各地區連儂牆要人，文宣大量要大解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

25歲個個應去左檢房 [img]https://na.cx/i/qBaMgzH.jpg[/img] 呢張野堅架

唔撚信呀屌你老母

BTW
個七個傷者照計過晒扣留期
佢地去左邊

另外俾番個日啲相大家睇下

1...2...3...5...7...10
數漏咗8964？

Dllm 消防同黑狗一撚樣？

高層仆街
前線

香港01仆街啦

消防高層一早知係藍到仆街

Dllm 唔撚係呀

推呀屌你老母仆街警渣！！！！

信佢就死啦
司機開關車門都四隻 cam 啦

點數都錯?

請個弱智唔撚好?
而家幾百人呀?

有一樣要解埋
想運傷者去瑪嘉烈醫院，一定係經荔景
點解佢要去荔枝角（因為工廠區晚黑冇人），有咩要隱瞞

十個同七個點會數錯

不如話撞鬼啦on9 得個幾個人都會點錯？

1到10,小學生都唔會數錯

呢個只係我既推測姐 攞到CCTV就知 快搵手足去法庭申請禁制令要黨鐵保留CCTV 搵多D記者去 仲有搵手足開記招 公開件事同攞CCTV ,可以 的話起義士底之後去攞料 有個男仔巳有名架啦 頂唔住2日無點訓過, 為左呢單野, 我訓陣 依家轉唔到個腦

政府部門有邊個唔黑唔貪
只係冇差佬咁衰
係啲人天真到覺得消防係企我地呢邊

咁都講得出！
講完佢唔笑果下勁

當香港人on9?

越講越可疑

嚇親，張相兩隻手返轉嘅

咁都講得出

當中有兩個人權觀察員睇撚到架
搵呢兩個人出黎
大家推
大家去佢地個PAGE到留言
搵個兩條友出黎交代
又話自己觀察員
一句都無出過聲

8.31 太子恐襲 站內的人權觀察員被消失？

點錯數宜家先講？

700同1000你點錯我覺得理解
7同10都點錯?唔好侮辱香港人智慧啦
屌

仆街，件事愈黎愈鬼....

點錯 仲要點錯3個

黑警唔俾救護員落月台，咁點數呀？
利申：救護

早一兩日未撚夾定口供？

點會數多三個人 小學生都數到啦屌

應該驚比人起底多啲

10個同7個都會數錯，有冇可能呀

up

搞大左件事，而家係度兜啦！

你仆街啦

當中有兩個人權觀察員睇撚到架
搵呢兩個人出黎
大家推
大家去佢地個PAGE到留言
搵個兩條友出黎交代
又話自己觀察員
一句都無出過聲

民權觀察 :

可能仲有其他觀察組織?

8.31 太子恐襲 站內的人權觀察員被消失？

宜家先講，仲要咁荒謬

不要說推 試著說cctv

Do not just push this post, try to comment “cctv”

叫得救護會唔用?
邊個信

會否當場死左？

1-10都可以數錯？
作大話都作好d啦

消防你地滿意評分有成96分
唔好一鋪清袋ok？

當場死左既話
救護只有五種情況下可以證實條友當場死。
而呢D一定有文件記錄同埋會將現場交俾警方。

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

清算消防處

咁少人有咩可能會點錯
你話十幾廿人就話姐 實係隱瞞咗啲嘢
失蹤嗰三個嘅屋企人 求下你哋講個事實出嚟

點樣7個人數左10個出黎呀

真既話軟禁左啦

紅色傷者又點會亂咁移動
咪玩啦

要求港鐵交出cctv

無人信

俾人打到LOC個個 黑警有咩做唔出

或？消防唔知架咩？定比黑警殺咗所以唔洗送院？

呢個真
仲要唔係落差一個
3個呀 點撚樣數錯
話啲傷者走黎走去
咁你下次10個數錯100個都得啦

找問米婆或世界各地通靈人士聯繫失蹤的香港人

100個就話點錯啫，
10個都有得點錯...

消防處你地百年聲譽唔想好似黑警毅進仔咁的下場就出黎講真話

我絕對相信得7個傷者，所謂為左收謠言者ge皮
一定要公開CCTV！！！！

警渣無扮示威者，警渣無扮記者，警渣無扮first aid
所以，警渣亦唔會扮消防接受訪問

10個數到7個，毅進制，除左警渣係唔會有人學得識ge！！

我點埋你個份
放條片cctv出嚟先

1-10都數錯，定已經唔係傷者

人間蒸發?

咁死者唔應該算係傷者, 佢講點錯傷者數又冇錯喎

10隻手指數都可以數錯？
講出嚟都無人信啦

十隻手指都數得哂嘅嘢都可以數錯？
咪玩啦，你當香港人白癡？

越黎越可疑，一定要交CCTV

越來越恐怖

信唔過

CLS

推到申請禁制令拎CCTV！831

咁都數錯？
都係交cctv出來

數少左死者

要分清楚消防前線同白衫做官個班

傷者數少一個已經好少發生
最多傷勢 由紅變黃 或者 黃變綠 或者綠變無
數少三個 失職啦

咁就仆街啦

憑咩確認點錯數

此地無銀

梗係點錯啦 因為呢3 個係死者唔係傷者?

屌 點解要埋沒良心唔講真相

製作假老閉片段，製作需時(主要等外援)？？？？

UP

愈揭愈黑 我真係信死左人

佢無講錯
傷者係有7個
淨返個3個係死者唔係傷者

屌你老母同我玩字眼?

消防都係偽俊制

壞左3 個咋！！
而且壞前片段都要睇！

10隻手指數得晒都點錯
學唐唐話齋:你呃人 你講大話

佢又冇錯架喎 比人郁過d人 少左 咪點到唔同數囉

死左3個!?!?!?

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

10個都點錯？我會信？

人命攸關，如果你講大話，你對得住自己良心咩？你夜晚訓得著咩？

兩隻手嘅數字
小學生都數唔錯啦

邊個救護指揮官

冇可能，都唔多人，點會計錯？

數錯唔係即時知？係幾日後？你當自己去數大型幾千人嗰啲天災呀？

831

佢冇講錯一傷者

大家都見警察鍾意將傷者搬來搬去，收收埋埋，消防係唔係肯定警察冇移動過啲傷者先？始終覺得係有嘢隱瞞，唔係怕咩人影？

紅色根本係準死者,點會周圍走
一定唔可能錯

有傷者表示不需救護服務

呢句野令成篇文都不可信

屌你老母消防處啦，我地啲救護伙計都聽撚到報台有十個呀，成個台都聽到呀！

有好多伙計話聽到當時落去現場既救護官報control係十個

七個係班黑警唔交人
佢地唔交人救護先由十改成七
個三個應該係兇多吉少
唔存在返差館先，每個傷者都有權係比狗拉返差館前去醫院先

咁剩底過3個？

你地會唔會有過10個人既 record?

交cctv
好簡單

呢個POST話1:30見到荔枝角站有十架白車

TO: 消防處處長

老妨喎 你地諗清楚先好答 美國佬有片喺手未公開咋 十隻手指數嘅到你同我數錯？！

普通市民上

不過呢10個頂到咁耐先送院應該無即時生命危險
反而龍小姐講嘔白泡暈左比消防員帶走個個應該

公開cctv最好

你點睇. 10個入邊只有7個送院

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

講出黎都無人信啦

推到消防處去搵影片證明
無影片話一百個無事都得啦

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵站傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

破而後立
國際自由港🕊

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命
流水革命 元年

痴左線呀 唔係被滅聲呀

消防幫警察講大話

七個人都可以點多咗三個?

凡間要還義士公道
地府要向閻王告狀

消防處講大話！

一開始就係7個傷者，3個死者

荒謬至極 十個人都可以數得錯？洗唔洗返去幼稚園學下數數

緊急呼籲：如果係知道黑警殺人，知情者要快d公開事件真相，否則可能變下一個被自殺既人
今日6單跳樓死亡事件，最奇怪除左冇可能一天咁多單之外，仲要每單都係即場死亡！